屌你老母，而家連大廈法團都比大陸佬入侵埋

麻煩大家睇一睇上面條link

我阿爺就係住呢度嘅，最近就要夾錢大維修
點撚知原來成個法團都係支那人嚟嘅，仲圍埋標添 又唔申請政府個招標妥

咁早幾個月出咗報價啦，最貴要成億最便都九千萬，係咪痴撚線??
咁當然緊係比人反對晒啦，好啦，班住戶就話要改選法團
平時樓下班看更廣東話都未講得正，日日係度播埋啲支那歌，正常人都唔會投比佢地啦

戲肉嚟啦:
現任法團竟然呃鳩班老人家，比張授權書佢地簽
我呀爺都差啲中招

到今晚投票，個法團主席驚唔夠票，竟然閂埋度門喺間房入面，自己一個人簽幾十張選票
仲要拎個紙皮箱當投票箱都夠膽死

有冇報到黑警

有，但佢地嚟到話都做唔到咩野喎

吓。。。無事無幹就屌後生 而家殺到埋身就搵我地呀？
不了啦 你班老野拎錢買教訓啦

唉 香港愈黎愈似大陸 無法無天

法團腐敗會唔會直接影響樓價?

未必係話你屋企人
但都想講句抵撚死

搵林卓庭

垃圾廢老投俾走狗民建聯抵啦
求仁得仁

全面大陸化

發夢聽到區議員同d支那人法團絕對係有勾結

樓主千祈咪on99走去搵佢
會屈番你轉頭

抵撚死
平時唔撚理 殺到埋身就叫生叫死
最好維修到破產

樓上話廢老果班係五毛定真心膠衝出黎柒？
仲咁多人正評
同類型既事件係全香港不斷發生緊 咩年紀咩學歷既家庭都有機會中招 屋企隨時比利益集團屈錢

唔係林卓廷咩？

到時周圍都係咁 唔好話無人企出黎啦
因為企出黎都無用啦 變哂支那人

而家就算有錢買樓都仲要驚呢D業主立案法團,屌你老母同支那一撚樣賤

香港買樓狂升值咪又係要死, 遲死同早死O既分別.

報警無用就要閂埋門打柒佢啦

而家好多都係啦
番意下當區區議員，民賤聯果班係夾埋d垃圾法團叫d廢中廢老選佢
選完之後幾多利益關係互惠互利你地知唔知
除左大野d既維修
仲有管理公司
甚至係你當區果班整水喉渠廁既師傳
全部都有勾結
都係發夢聽番黎囉

report to tvb東西望幫倒你

發夢夢見某d區議員R著數
eg. 安排辦公室 , 搞任何團體活動都落佢名做政績
如果唔俾呢d著數佢
佢就日撚日call房處or其他政府部門話大廈邊度有老化 , 要大廈維修
再話法團冇錢/唔夠錢 , 要住戶夾一筆
呢d小維修都講緊百萬聲
法團冇乜錢想加管理費就嘈你加管理費
法團主席如果買佢怕/同流合污就貪埋一份
玩圍標 , 落完格就辭職

基本上住戶唔團結/法團有政黨支持
就會出現呢個情況

政黨唔單係講保皇黨 ... 仲有建制二隊

政治冷感？咪冇啦啦俾十幾廿萬出黎lor

香港人睇股票樓價升跌多過睇政治
政治？wfc

港豬: 我層樓升左幾百個, 幾十萬保護費豪俾佢

ICAC 啦on9

講咗幾億次班老坑都唔理照簽俾人

唔見棺材唔流眼淚

廢老嘅存在，就係要害撚死下一代

呢班廢老，到區議會、立法會投票咪又係投俾淫賤聯

真係死咗都唔抵可憐。

你唔進貢俾佢哋，人哋有撚錢俾你食蛇齋糉去旅行呀？

廉記啦

投民賤聯啦
親支啦
報應來啦

老人家話食鹽多過你食米

但講到最後
佢地背後都係支那背景
即係民賤聯
講到最後都係政治
當初你地唔支持後生仔
講緊落力個隻
依加想其他人點幫？

你去投訴揾人幫手 其他未中招既老野就會屌你後生剩係識搞搞震 整亂個社會

抵死
平時開會肯定無咩人去啦
政府有個熱線架

無架喇
DQ 大家都覺得無野 唔關自己事
大廈法團呢d 算咩大事

真有錢果班自己住緊house
就真係搞唔到佢地

最希望就太古黃埔美孚都搞d 呢d 仆街野
等d 中產受下啦

大公司都貪,但無貪得咁離譜,啲濕鳩細管理公司夾埋黑社會果啲先誇張,做親最平都過億,仲要整完好似無整過一樣

應該快架喇
連律政司簽法律文件都唔睇清楚既時代
有咩係無可能發生

抵死 ya

希望樓主搞大佢，等全香港都知支那人既禍害啦

認真 樓主要搵區議員
如果當區區議員係建制
就搵返民主黨啲社區主任

到時後生幫你又話d後生摶乜

1. 報警
2. 搵議員

ICAC啦，俾晒啲名同投標公司名等睇result，就算做唔到法團都煩到班人

記得搵多個目擊證人等你嘅口供可信程度增加

想負評班支那人

區議員係乜政黨?

廉署呢？

揾區議員先

只可以講由簽授權果下已經輸七成,因爲有晒法律根據

廉署廢左啦 民政處做監場聲都無出過

睇返fb, 尋晚已經成功以極些微票數踢走舊法團班民建聯圍標爪牙

所以我係好憎果d有投票權，但成日話唔差在我果票，我果票都冇用果d不了撚

如果你果票真係咁唔重要，共匪就唔駛洗咁多錢，又五毛又剰去令你班人唔去投票啦

利申：做緊法團

抵死喇，報應喇

唔理政治 政治咪攪妳囉
法團唔係政治呀?

平時唔撚理，會又唔去開，
次次最後一刻出事先黎屌。
此乃香港人

其實老廉同民主黨都有搵

林卓廷有搵過佢咪又係叫你搵返地區辦事處

唔涉及錢點會醒啊
係時候醒下啦

班後生幫果陣又你搞事,又話唔係蝕好多,中晒伏就喊苦喊忽
見過有後生踢啲法團黑暗嘢,之後畀黑社會搞

係，有唔少呢d人，平時成日屌呢樣屌果樣，同佢地講既然咁多意見有咁關心，不如嚟幫手又或者開會時嚟聽下參與下俾意見時就話不了，又會話你地都玩晒我嚟都無用之類

不過更加多嘅係真係完全唔出現嘅人

確實係好似香港嘅縮影

果班中產平時港豬啫， 但投票時都唔會點投保皇， 同埋中產唔會太任人魚肉， 今日俾人圍標果班多數以廢老廢中佔大部份既舊區大廈

屌而家我個屋苑都係咁上下 已經準備搬

有無諗過點解個法團變成咁？
當初唔爭取 而家有事又喊苦喊忽
今次比你反對到 下次人地醒少少都過到喇

集體訴訟權 集體談判權
英治/自決投票
呢啲廢老當初唔要嘛
宜家食番哂
抵撚死

共孽
港豬自己選擇焦土
走唔到既人遲早燒到自己

我識個反圍標個搞手 佢真係好有心想幫居民 無奈班廢老唔聽+班大陸佬阻撚住曬
利申 住附近 但上屆區議會投票都係趕唔走民建聯

廢青剩係識爆粗
幫佢地? 不了

趕唔到架啦, 好快全部變晒自己人
只不過係用唔同既黨名呃鳩D 廢老,
其實全部都係UNDER 一個組織
一黨統治好快出現於香港

港豬真焦土派
呢啲頭盤黎姐
遲啲大把好野等佢地亨受

立法會都玩DQ LA. 區議會/民政? 一早俾DBA食晒LA.

位中聯辦旁 猶如冇王管
民建聯票倉均益大廈狂種票
【本報訊】繼早前北角左派票倉僑冠大廈出現疑似種票個案後，西營盤的民建聯票倉均益大廈亦有多個疑似種票個案，有地舖出現5姓6票，身兼福建社團聯會會董的業主早前將該舖位租予同鄉組織，更直認曾借地址予內地住的同鄉登記；大廈其他單位亦出現一屋多姓個案。有立法會議員批評選舉事務處，連最基本一屋多姓和地舖種票都未杜絕。 記者：林偉聰
均益大廈二期的昇記工程公司登記有5姓6票，記者到舖位查詢，舖內的男子自稱是單位登記選民之一倪法昇，他指舖位是前舖後居，登記的5姓6票中，他向記者確認其中姓倪（自己）、張、王、趙的4人是住戶，另外兩人就另有原因：「呢度之前係連江聯誼會，以前有好多人喺大陸工作，香港冇地址，就問我，啲信寄嚟呢度得唔得，嗰陣時都會俾人寄嚟。家聯誼會搬走咗，我都退番好多（信）返去！」他表示不認識姓董的選民；另外一個姓張的則是一個居無定所的同鄉，所以用他的地址作登記。

公司有老一輩同事都話泛民點樣拉布最後都會通過咁拉布黎做乜

搵蘋果

我就唔買樓慢慢睇買左樓d人得閒要夾幾十萬維修

有撚講錯咩? 平時就票投建制派 叫D後生唔好搞咁多事
到自己出事就叫人幫手 我同番佢講 唔好搞咁多事tim

正確
用返佢地個套屌鳩返佢地
睇住佢地求助無門個樣會忍唔住笑

唔好話我屋企都有機會中招
我老豆老母都係撐政府既垃圾, 佢地中招比人呃佢地既事我唔撚會幫

黃埔有誠哥睇實

又蠢又無危機意識既人好難救
救得一次 咁之後呢？

你媽的b，不給咱們騙，是不是不想做中國人，想搞港獨？咱們騙你們是因為大家都是龍的傳人，自己人，你查什麼屁，是不是想搞港獨，想分裂偉大的中國？

所以住公屋先係人生嬴家
幾高維修費都唔關我事

睇住佢地咁樣真係心都涼晒

咪臭係
咪撚阻我返工啦屌
搞咁多事，條老嘢實係收咗美國錢

咪又係公帑. 遲D當你富戶剷出去, 讓返個單位俾新香港人.

明知自己屋苑大廈多奶共廢老， 就好心入法團， 一係搬去多後生中產地方。
新東後生多投開泛民， 屋苑俾人圍標有得圍班法團。
九東九西投開保皇， 果度屋苑任人魚肉嘈完屌返你轉頭搞事， 前排觀塘有單咪係咁， 有post討論

到時睇住比人屈幾十萬個時叫佢做和理非非，咪搞咁多事

成班廢老實係收咗美國佬錢，想搞亂香港，成班漢奸

鉛水邨泛民幫手之後比共媒話泛民想搞事拎政治籌碼 班人又信到十足 反追返泛民黎屌

太古城有swire照住

所以唔好咁白痴幫支那狗幫廢老， 恩將仇報見利忘義係支那狗天性

icac not enough
find appledaily too

香港人無個係無辜 個個自私自利 又奶共 今日既果 昨日既因 希望全港快d攬炒

廢中廢老藍絲五毛支那狗攬抄

咪傻啦，swire個管業經理八十年代去選選到2007年先老得濟輸左比白鴿趙家賢，結果飯民太古城區議會兩席食晒就爆外牆維修，比葉劉條靚有機可乘11年搶到一個位，去到15年先由工程師傘兵搶番。

支持民建聯入侵

好心班廢老咪搞咁多嘢搞亂香港啦，安安定定咪好，係都要搞咁多嘢，中哂美國佬d妖言惑眾，阻住人返工，麻撚煩

你媽B，你這個五毛，是不是忘記黨有給錢你做事，現在叛變？

民建聯

今朝點完票，現任支那法團比人拉咗落馬

由住戶組成嘅關注組成功當選

個辦事處仲要係嗰棟大廈入面

支持民建聯係要還啦，比我就踢撚走佢地

支持開樣

共有480戶的私人屋苑觀塘康麗園，前業主立案法團主席於2012年啟動大維修工程招標，「業晟維修有限公司」（下稱「業晟」）以近4000萬元中標，但房協質疑工程價過高。雖有居民反對，但業主大會仍通過由「業晟」負責維修，並在5天內迅速簽約，前法團主席其後辭職。新法團於2014年改聘新顧問公司，最終以2000萬元完成工程，但「業晟」入稟追討違約賠償。高院今年4月裁定「業晟」勝訴，從未動工的「業晟」向新法團追討違約金、利息連訟費1700多萬元，新法團要向住戶籌款支付賠償。

廢老抵死

層樓升左咁多
比下維修費就話冇錢

計埋賠償都平過一開始個4000萬

搵返個區民政事務處投訴

但2千萬做既野可能少d

之前發生種票政府都唔理，如果係泛民種票，包保100%拉人，你會踢到班垃圾？

每戶幾百萬
比唔出就收你樓
再賤價買番

痴線
間公司咩都唔洗做就收1700萬
好想知班居民咩心情

買舊樓真係小心D

新聞報班居民屌柒新法團搞事但無慳到錢

觀塘區保皇票倉， 預咗

圍標唔係貪污？唔係應該報icac?
利申：唔識

好搵過電騙黨
明劏

支港icac就算鳩數啦， 唔會理

因為背後係民建聯

膠都費事畀

屌

正啦 廢老

唔係唔理, 係好難有證據.